[新仔求屌醒]點睇intern低過最低工資

今時今日INTERN如果仲低過最低工資大家仲會唔會考慮
呢個SUMMER 搵左份intern 我諗應該會學到唔少practical 既野
不過間公司係科學園start-up黎，人工方面好似唔會出到太高
想知有冇人有經驗，可以話到比我知呢個情況應該點 搵份人工好d既
定係求學野 , 因為入邊都好似幾多幾勁既人 應該可以學到野
任屌唔嬲想知而家個實習環境係咪真係咁

利申:有offer但係驚車錢飯錢都唔夠比

點呀你

Start up好多19野，你確定
仲要科學園。即係用funding錢撐租請intern

我本身都幾大期望 諗住真係學野 cv又可以靚仔
但係開始聽人講係有d公司係靠呢招黎搵食 得個殼
所以而家有d擔心 唔知簽唔簽contract 好 人工又唔係高'
寧願summer reg 科好似仲好

Start up intern咪撚信
比狗做
佢地自己都start up緊點會有野比你學
佢地只係想請你開荒
學野？
入去返完工放工返屋企自學囉

師兄可唔可以講多少少? 係咩19野? funding個度我有聽人講過 ,,
老實講我連間公司名係咩都未知因為我本身識左個人 佢介紹我 仲要係老細黎 。 我擔心會唔會係搵水魚，定真係見我想學野請我返去但人工又咁"un"

Search 佢個名睇佢實際做緊乜啦
Start up 公司19我見太多
利申：科學園某外資

start up當人狗咁用 之前apply過一份係數碼港
本來job ad話$70/hr in完之後係咁踩你話咩都唔識
跟住出$10一個鐘 當場屌到佢仆街 車錢都蝕鳩埋

有道理...我都諗緊係咪應該reject左佢算,,雖然我本身識個個老細.. 但我真係驚哂時間又做左傻仔

咪撚做爛市啦當我求下你

唔可能唔知佢公司咩名做咩野
用盡你一切資源起佢底係基本
佢做start up 可以係科學園囉位租office
網上一定有record,仲要reg pr，一上網查下就知龍與鳯

咁係咪即係低過最低工資仲要係start-up真係狗也不屌?

你係咪hd定asso

UG

咁冇嘢
死都唔好做startup

利申公司係科學園startup
我哋自己都冇人幫
全部都要自學
入嚟係做開荒牛

師兄有咩經驗
介唔介意分享下

可以咁講

上面有ching講過
唔會有嘢俾你學到
入嚟學做牛
同埋fg full time係萬8蚊
你就算intern都唔好做爛市
起碼都萬4 5

真係?個老細講到好好聽,同我講話佢d工程師好欣賞我既態度又點點點
又話而家d人剩係睇人工呀 又話我到時表現得好都可以幫你寫封靚既推薦信又乜乜咁
聽咁多位講一講即刻個心涼左一半

但係我剩係summer intern, 仲未grad
呢個前提下又點

contract唔寫internship programme 寫類似learning experience就得 professor講

start up intern同做狗無分別 不過intern不嬲都低過最低工資